點解封站後重有蒙面佬喺地鐵站架呢，點解既點解既

啲系屎差佬語氣，重有枝強光電筒，點解既

答我啊 屌你老中

推推

Push

推